- criar controller e actions para tela de criação de patidas
- melhorar layout da tela welcome index
- adicionar função add_scopde no aplication_record
- criar modulo que sorteia times e colocar em um botão
- configurar whenever na aplicação

---
configurar credenciais (tentar ver uma forma de conectar com banco de dados em produção, através da credenciais)
salvar telegram api keys no environment de prod ( TELEGRAM_API_KEY= TELEGRAM_CHAT_ID )